9月黨鐵東鐵綫在紅磡出軌的意外 機電署初步排除是由外物或惡意破壞所致

【有線新聞】9月港鐵東鐵綫列車在紅磡出軌的意外，機電署初步排除是由外物或惡意破壞所致。

事發在9月17日早上，一列東鐵綫列車駛至紅磡站時突然出軌，造成八人受傷。機電署事後發現路軌有一條約1至2毫米裂紋，調查後初步已排除事故是由外物或惡意破壞所致，預計2月底前完成調查工作。

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

咁一定係關佔中事

藍絲：機電署比黃絲控制左

支那製造？

又想屈係示威者做

黨鐵做

有晒劇本啦
為左老屈示威者無所不用其極